當年女女女藍潔瑛嗰兩個人係邊兩個？

有冇調查過嘅巴絲可以連結 肥蛆／米奇 呢兩條友個角色???

koei

其實唔止兩個, 係一班人

搵返之前高登啲post多數都係話兩個人
米奇 同上面有巴打提個名

btw 肥蛆好似唔只呢單
總之佢就仆街啦
而家佢個剩種都唔好我好邊

霸王